毒撚過生日

喺屋企zoom足全日上堂
單身狗冇伴 朋友冇幾個

是否可悲

叫完春 8

生快

HBD 雙魚座

雙魚座真係撚樣

垃圾雙魚座+1 又抑鬱又優柔寡斷又多愁善感

垃圾星座

我都上升天蠍 今日生日

RIP 生日快樂 連登有愛

咁岩呀 生日快樂

買個Cake自己食啦 去Ocean Park免費

生日快樂
我都唔太鍾意雙魚座

祝你生日~快~樂

生日快樂

祝巴打早日脫毒有得攬女

happy birthday

就算孤單，只得一個
原來沒有她也浪漫快樂
沒有星星，也不會失望
原來幸福早已伴在我旁，令我開朗

生日前分手 生日冇朋友約 屋企人又唔理我是否好撚可悲

好普通,次次我都係一個人過

習慣有人陪而家咩都冇就好大反差

我都有個fd今日生日
同你地講當同佢講左
：生日快樂 🎁

生日快樂～

生日快樂，巴打

係絲打 大一歲 要健健康康

次次都係一個人過

我生日個日除左要上堂 仲要present同睇牙
咁又點計

我今日都project final生日都要四點瞓 present又俾人插 不過都完了

雙魚座咁差咩

即係你今日都present完？
唉 共勉之

唔記得左講
生日快樂

多謝絲打

絲打有無諗過將來點過？

希望下年生日有男朋友陪 或者有fd都okay 如果唔係要zoom present今日都應該返咗去成班玩

個武肺真係搞亂晒啲野
不過你都好過我 我就算有無present應該都無人陪⋯
已經慣左自己一個人過生日⋯

祝你早日搵到男朋友！！！

你主動約朋友咪得
btw生快

我上年生日返工,好過自己留喺屋企

喂咁岩呀